邊個送花俾佢好企出黎 (怒)

我要斬能死你

你做男人可唔可以大方啲

送漏花園比你

算啦廿幾碎女禁欲幾年鬆綁一定會玩到盡畀佢玩幾年玩厭就會返來搵我地埋單

系禾送既

牙笠送的

才女收鮮花一般較多

一朵鮮花插在牛糞上

邊個？

呢句好難駁 真心諗左十分鐘

到時求我要佢 我緊能係扮考慮急到佢扎扎跳 assert哂dominance 屌你真係訓左都忍唔住笑醒

佢送咗佢個菊花比我

(怒)

唔係

言語?

到最後實在不得不成認男人尤其我地沉實穩重毒能先係mastergender masterrace...😅

失蹤光陰一般較多

屌埋了

乜水黎？ 幾靚

清最近可好..?

發覺有妍雨就有你

有mastermind仲有mastercard😅😅

佢留左俾我

妍雨